消息：林鄭月娥全家可能在兩周內被取消英國國籍

英國內政部：將撤銷林鄭月娥全家英國國籍 消息人士引英國內政部不願透露其他姓名官員，預計英國政府將在兩周內正式宣佈取消鄭月娥全家英國國籍。 該官員強調，英國幾個世紀以來都在堅守英國價值與通行的文明規則。英國不會因爲雙向對等商業利益而放棄自己文明底綫。

香港人民的反抗運動已經持續了12個月，英國採取一些實際行動，包括取消推動《逃犯條例》修訂草案的港府官員及其家人的英國國籍。該報道綜合媒體消息，一位名為「Deeran Kumar」上發起連署，他於連署書上表示，「在香港政府引用《緊急法》通過《禁蒙面法》，而法律卻不及於香港警察，可見政府機關在法律之前並不平等，這顯示香港已非法治社會，並進入緊急狀態，因此，英國內政部撤銷林鄭月娥一家的英國公民身分」；對此，Deeran Kumar還特別指出林鄭的丈夫及兩個兒子的名字，並稱其兩個兒子皆於英國定居、讀書。

該報道說，在連署書的最後，「Deeran Kumar」強調，「我誠摯相信，英國對遏制香港的暴力行為須負道德責任，有鑒於林鄭月娥拒負香港特首責任並施行嚴刑峻法，英國內政部應該永久撤銷林鄭月娥一家的公民身分」。

據該報道引述消息說，林鄭月娥與丈夫林兆波於英國劍橋結識，1984年結婚，育有兩子，父子三人均持有英國國籍，而林鄭月娥則於2007年因擔任發展局局長放棄英國國籍。
強調，「我誠摯相信，英國對遏制香港的暴力行為須負道德責任，有鑑於林鄭月娥拒負香港特首責任並施行嚴刑峻法，英國內政部永久撤銷林鄭月娥一家的公民身分」

Source:

唔好哄我開心

content farm

個網仲假過content farm

農場

好假

希望呢個content farm有啲堅料

Content farm

撚會咩

我就唔信喇

有時ed content farm都幾堅料.... 希望真

堅你老鼠咩
share fake news

又係呢啲網

屌，content farm, 開心咗兩秒

半年前已經睇過篇文

Content farm 同有堅料係相反詞

對唔住 樓豬柒左
冇睇清楚

現實: Home Office賜林奠一家為榮譽公民

假

由佢沉
大家唔好覆

巴沙爾老婆都未取消英籍，講真7婆有D難

係真先好講

無腦都用個屎忽諗下

先唔討論佢一家是否英國人
講人權既國家，點可能玩連坐取消國民國籍？

拉

唔信，佢一定會笑到最後

689 呢屌... 777 我都憎但係我憎 689 多十倍

一定冇可能，佢甘愛國一定拿中國國籍

Block
假新聞

dllm
我係出面睇到個topic 喺office 嗌咗出黎
仲嚇親最正嗰位女同事
入到黎知原來係content farm

樓主你呢鑊點賠畀我

你還有黨
大灣區

落實左先算啦

revoke唔夠 真正要做既就係要柒婆含家產

屌你 開心咗一秒

屌你個source咁垃圾，content farm都不如
係都比條內政部嘅source啦

取消家人好啲

Fake news

無可能
用下腦先出文

好嬲居然係content farm

香港人慘到要信呢啲網

屌

所以話唔好成日笑藍屍弱智
黃屍都大把弱智人士

fake

fake news

屌垃圾post

Fake news拉

英國隔日就傳出消息

但冇一個消息會成真

呢個又係流浮山刀手

唔好氹我開心喎

唔好咁撚戇鳩
英國係唔會咁樣公然剝奪自己國家公民嘅受保護權利
就算係英國本土恐怖分子都唔會輕易取消護照

Fake到唔fake
其實外國好少「連坐法」，除非你係甲級戰犯。

快，唔好等下禮拜！

唉 開心左兩秒
樓豬睇少d content farm la diu

屌你老母 空歡喜左幾秒

唔好氹我

唔好唔好呀

68狗呢？？？

聯署原來有用

寫定衰仔紙 切割關係

林鄭孤獨終老

花生

呢個post證明呢度啲人亂咁正評 source都唔理

鳩噏當秘笈

咪係 我都唔撚信 試下取消囉 日落帝國

支持

留名

黎明前永遠係最黑暗的，黎明到嘅時候就要光復香港